# step-project-2

В даному проекті приймало участь 2 людини.
## student-1
Валковський Ігор - виконував роботу "1 студента" (верстав шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана),а також секцію People Are Talking About Fork).
## student-2
Олександра Усик - виконувала роботу "2 студента" (верстала блок Revolutionary Editor,секцію Here is what you get,секцію Fork Subscription Pricing).
## common
Обидва учасника брали участь у створенні робочих завдань gulp,а також у тестуванні проекту.
Було використано методологію  BEM.Усі стилі були написані у файлах scss і також розбиті на секції.
